神之尻尾

Ha le lu ya

bam